%%%%%%%%%%%%%%%% CORPS DE LETTRE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\renewcommand{\LETTRE}{
     \ENTETE

     \madameMonsieur{\civDest},\\
     
     Nous avons bien reçu votre demande de règlement.
     
     Cependant, nous ne pouvons lui réserver une suite favorable.
     
     En effet, la garantie souscrite permet une prise en charge à hauteur de \MTPRCH \MTPRCHSIG.
     
     Nous vous invitons à nous retourner une nouvelle facture tenant compte de cette information, accompagnée du présent courrier.\\
     
     \politesseCourrierAutreSortant{\civDest}%
}

%%%%%%%%%%%%%%%% ENTETE  %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
     \chead{\FondSimple}%
     \addfooter{\pdpPrestationsSanteTiers}
     \edToAddrList{BADDR}
     \cartoucheAdhDate{%
          Dossier suivi par : \NOMUSER \\%
          \No FINESS: \FINESS\\%
          Objet: Facturation erronée\\%
          Acte concerné: {\ACTCON}%
     }{Le \datecourte\today}%
}
